黑警幾時會發現核彈？

核爆都唔割啊

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套